特朗普與Twitter CEO會面 投訴followers減少

雖然已經做了總統這麼長時間，大家都知道美國總統Donald Trump特朗普仍然很愛玩Twitter，不時還會隔空發炮罵人。他最近與Twitter CEO Jack Dorsey等人會面，特朗普對於他突然少了一些Follower十分不滿，認為Jack專登玩嘢。

特朗普認為Twitter CEO是因為政治因素，而把其Follower移除，特朗普稱無緣無故失去了近六千萬Follower令他不滿。不過，Jack立即解釋是因為公司政策，不時會移除一些SPAM或假戶口，就連Jack本身也會失去一些Follower。

據稱有關會面由白宮提議，但白宮不願回應傳媒查詢。Twitter則指會面的重點議題，是在2020總統大選來到前，希望社交網絡的言論自由得到保障，也要避免再出現上次言論被人操控等情況。特朗普一直認為，網絡上有人針對他們，只是因為他們在社會上有一定的地位或權力，特朗普亦多次在公開場合，放口風威脅要管制互聯網。

小心中國網軍

特朗普稱無緣無故失去了近六千萬Follower令他不滿
係咪打錯左

親自投訴
得到最快的回應

呢條友

不愧係師公

越來越欣賞Donald trump

6億

Cut out the middle man

商人思維